---
layout: "image"
title: "Schaufelrad (1)"
date: "2014-02-23T18:04:18"
picture: "bootsantrieb4.jpg"
weight: "4"
konstrukteure: 
- "Stefan Falk"
fotografen:
- "Stefan Falk"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "Stefan Falk"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/38377
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "38377"
_4images_cat_id: "2853"
_4images_user_id: "104"
_4images_image_date: "2014-02-23T18:04:18"
_4images_image_order: "4"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=38377 -->
Die drei BS7,5 sind hier von der 130593 Rastaufnahmeachse 22,5 abgeschoben, damit man den sieht. Ein hier kaum sichtbarer Klemmring zwischen ihm und der Freilaufnabe, auf der die Drehscheibe sitzt, dient als Abstandshalter.